（樓市永不跌）長實Sea to Sky首批285伙折實15,823元 貴絕康城新盤

【大盤登場】長實Sea to Sky首批285伙折實15,823元 貴絕康城新盤

班撚屌好撚藍